{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SAN-SAN-GEAR-/GM0023102427649/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "23Fw Utility Jacket - Brown"
    },
    "text": "SAN SAN GEARブランドで製造した商品番号FW23 / QX3Y39SS1Dの特徴であるオープン切開のあるジャケットです。 このジャケットは胴体と袖にポケットがあるので取り外し収納が容易です。 ロゴが刻まれたベルクロパッチとツーウェイファスナーを使用してブランドの感性を強調しました。 ポケットの中にあるストリングとフード及び裾のストリングを使用して様々なシルエットを演出できます。 この製品の表地はナイロン100%、裏地はポリエステル100%です。 洗濯方法は手洗いで、ファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。 この製品は色移りする恐れがありますので、単独で洗濯する必要があります。 水に30分以上浸したり漂白剤を使用しないでください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 熱に弱いこの製品はアイロンをかけず、機械乾燥の代わりに自然乾燥をしなければなりません。 この製品は火気に近づけると火が燃え移ることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "オープン切開のあるジャケットで、胴体と袖にポケットがあり、取り外し収納が容易です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのブランドは何ですか？",
            "answer": "SAN SAN GEARブランドです。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザインのロゴが刻まれていますか？",
            "answer": "ベルクロパッチに刻まれたロゴがデザインされています。"
        },
        {
            "question": "どのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地はナイロン100%、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いで、ファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは色移りしますか？",
            "answer": "はい、色移りする恐れがありますので、単独で洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなシルエットを演出できますか？",
            "answer": "ポケットの中にあるストリングとフード及び裾のストリングを使用して様々なシルエットを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはアイロンをかけても良いですか？",
            "answer": "いいえ、熱に弱いためアイロンは使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "どのように乾燥させるべきですか？",
            "answer": "機械乾燥の代わりに自然乾燥をしてください。"
        },
        {
            "question": "火気に近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、この製品は火気に近づけると火が燃え移ることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 352
    }
}